#Тестовое задание от mail.ru
Создать проект по описанному ниже ТЗ.

Можно на чистом php, можно использовать фреймфорк (например, Laravel). Создать страницу с отображением таблицы роадмапа, добавление/редактирование событий в нем.

Результат – работающая страница (php-файлы, js/css – если будет использоваться, структуру таблиц – описание бд).

ТЗ:

Система предназначена для ведения road map по проектам.
Основные требования
1.	Учет событий ведется по:
a.	Проектам.
b.	Неделям, сгруппированным по месяцам. 
На одну неделю может быть назначено несколько событий по данном проекту.
2.	События размещаются на полотне роадмапа в ячейках на пересечении Проекта и Недели (на которую зарегистрировано событие).
3.	Событие имеет следующие признаки и функции:
a.	Дата начала.
b.	Проект.
c.	Тип события (выбирается из фиксированного списка).
d.	Краткое описание.
e.	Подробное описание.
f.	Статус «Завершено».
g.	Причина удаления/переноса (заполняется при изменении даты события или удалении события).
h.	Функции:
i.	Создание нового события.
ii.	Сохранение события.
iii.	Удаление события.
4.	Система имеет следующие функции:
a.	Создание события на полотне роадмапа.
b.	Просмотр события.
c.	Логирование действий пользователей.
d.	Назначение прав на проекты (чтение, редактирование).

Задача: 
1.	Разработать архитектуру системы.
2.	Выбрать технологии для реализации системы.
3.	Продумать юзабилити.

#Установка
Для запуска необходимо склонировать репозиторий, выполнить стандартные команды

```
composer install
```

Для простого разворачивания сервера можно использовать команду

```
php -S 127.0.0.1:8000 -t public
```
И открыть в браузере страницу http://localhost:8000

Конфиг к базе лежит в файле .env. По умолчанию
```
host = localhost
user = root
password = 1
dbname = timetable
```

Сам запрос на создание БД находится в файле db.sql и сгенерирован mysqldump-ом. В нём также присутствуют тестовые данные

#Упрощения
В связи с ограниченностью по времени были допущены следующие упрощения:
* Качеством кода на frontend-стороне пренебрегаем. Задание проверяет навыки backend-разрботки и проектирования БД. Допускаем, что страница будет загружаться в современных браузерах, которые понимают ES6
* Нет функционала создания и редактирования пользователей. Пароли пользователей в базе не шифруются, однако шифрование можно включить в конфиге фреймворка
* Нет функционала создания и редактирования проектов и типа событий